機場巴絲頂住！飛緊返黎接力！

Flight for Hong Kong
Democracy now

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

push

[緊急分析]法！不！責！眾！

*Fight*

Iphone

Push

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！